「驚訝二百萬人！」3分鐘讓你了解「鬥黃」抗爭者思維

點解會有分化出現？

1. 寛以待己，嚴以待人，愛批鬥，不體諒

抗爭者愛「鬥黃」，即比較自己和其他抗爭者的「功勞」。若果知道有同路人/黃店唔夠自己黃或者做得唔夠好，就會好似鯊魚嗅到血一樣，群起而攻之，久而久之間黃店就會因怕被批鬥而少做事，然後再被同路人批鬥唔夠其他人黃，最後越嚟越少人支持，到寂寂無名個陣就會被消失

唔好話人唔夠黃，人地做過咩冇可能全部話你知，如果要鬥黃，唔該同自己鬥，諗下自己點樣可以做到更多。如果你覺得佢做得唔好，提點就得。

道理同踢波一樣，你屌鳩自己人冇意思，結果必然係成隊波分崩離析。為左滿足自己嘅優越感，而踩底其他同路人，咁場運動永遠唔會有進步，唯一嘅結局只有滅亡。

2. 過於理想化

要知道，抗爭者本來就是因反對極權而出現嘅群體，而且人數眾多，可以話只係一班起義嘅農民。既然係咁，又點可以要求個個都係只為反共呢？

假如我係黃店老闆，我都想又賺多少少錢，又可以撐抗爭者啦

人人都有私心，但係只要有同一個目標：推翻港共，光復香港，以及唔出賣自己人，咁佢就係同路人。

就算係藍轉黃，我地都一樣歡迎，只要唔係藍扮黃，暗瓦底將黃色經濟圈嘅錢捐俾狗就得。

要知道，我地一路行到依家係因為團結。為左一時爽快，而屌走同路人，值得咩？

1999長文
唔中意隨便屌

手足

Push

Push

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

提防中共分化手段

樓主講得好好

樓主好波！

冇人理

推唔到
btw,而家有兩個問題:連登五毛滲透同鬥黃
但我本人覺得兩者其實係一體嚟
無五毛炒起一啲鬥黃post，就唔會有鬥黃問題

係 所以真係要互相體諒 唔好一黎就屌 被5毛帶風向屌自己人

得果幾行有幾長呀

梳 用電話打 所我睇落好長咁

冇人回 睇黎係因為冇人鬥黃了

因為5毛pr公司唔入黎帶熱個post 但哩個message一定會繼續傳出去 唔好灰心

推

PUSH!

標題太趕客
好似D19youtbe 震驚十四億人 果款紅媒